有冇人比中醫把脈果陣會有加速心跳面紅既感覺

😳😳

量血壓都會